[K-PIP] PRODUCE_X101討論區 (44) 繼續連登pick

繼續

第15名 9票 有3個人

報到

IT's 廣告TIME

想要曜B既kiss?

FF下咪得咯

自膠

Lm

允聖 琴b 紅毛？

緊張！！

歡迎大家齊齊賣廣告

第一個12票15名 其實仲好細 但係成日都有變態姐姐想色情嘅

im ready!!!!

琴仔！

琴b?

好緊張

琴仔？

琴b

琴仔

唔好意思 想問點解係44

琴b？

係咪琴仔變態姐姐

睇黎到我啦

琴

每個po都會打錯一隻字
不過唔緊要

因為上個PO 應該係43 出錯左

好多個都想色情喎

上個post應該係43 打錯咗

用左一個食叉雞飯既時間追上一個post
留名！！！！！！live!!!!

因為我膠左開漏左（43）

因為有兩個42

上個po好似係43 但可能打錯

南小朋友?

今日第4個post啦

PIP

小狼狗琴東賢

海南米？

好痴線呀

屌而家先見到 K-PIP

Staff

intern

諗起grilsgrilsgrils

屌你唔講我都唔知

最可愛既工作人員

點解琴b唔係再高啲

真係推得好快

海南出左啦

我笑左好得意

海南出咗啦

oh!!!!又真係好想色情佢

03 應該仲有得高

出左喇已經安慰吓我

快快手推埋依個POST咪得

第二個12票15名 佢喺某一方面好堅持 係永恆不變嘅

Kpip

好想同佢一齊返工

好想養一隻琴仔係屋企

有彬嘅music works?

um....

基彬?

國憲 ？ 頭髮？

有，期待期待

唔好再鞭

好莫名篤中我笑點

唔係牙圭呀嘛

in k-pip we trust

係咪gay彬

讀出嚟有放屁嘅感覺

gay彬？

唔係grill就得

CLS完全發現唔到

我色情牙琴

基彬

我都覺得好好笑 點解會咁

每睇一次笑一次 個讀音好得意

就黎成個鐘 仲未講到11PICK

冷帽？

回鍋肉炒耐d 唔好咁早出

都係不變咁基

回鍋肉？？？

我都覺得係佢
唔好呀

9:30開始係岩

一世紅毛毛 李垠尚

we are k-pip mnet

我op佢

係薦回鍋肉 講多個提示

我都覺

依個經理人真係幾靚仔

拉呢啲人好過啦
我嗰啲成哂年㗎啦

好hip hop

佢POSITION金毛

笑到pk 改圖咋嘛 仲要錯三次

比expect高左

原來佢無轉過色？

講緊頭髮又真係估你唔到 好有mnet風格

紅毛毛比我想像中高

差唔多啦

即刻諗起曹婦個gif pippipip(嗶嗶嗶）

認真 我好想做紅毛毛

好似真係打錯加

粒墨?

都係唔係好get
佢可能好有實力但我都唔係好睇到
不過係有樣既

最後一個12票15名 以前可能係讀chem嘅

我開始睇到唔識串個girls字

有冇痾尿break

頭10似係MyVic10tion 曜b 牙潔 牙嘈 牙虛

沖完涼再返黎 希望班回鍋肉排名高啲

點算好 好擔心海南米韓國排名

紅毛隻手！！讓開等我嚟啦

講名po相個陣 可唔可以講多次第幾名幾多票
老人家記性錯 推多幾下就唔記得左

係呢到唔洗希望

呢個有啲廢大家屌細力啲

你唔等直播

已過

真架
之前pretty pretty 都串錯過

好

嗶嗶嗶嗶嗶 柔里最好

海南米有海南群班人撐住嘅

我都想攬到勳B咁實

估唔到添

我好急尿

唔會廢過官方啲描述

講起chem 諗起你地話紅毛毛似一個bio補習佬

呢度一定高

不如你痾左先
你上個post臨尾已經話要痾

好驚牙虛唔夠力

牙碩讀過

叫我？

12票15名 所以先同琴仔有化學關係嘅黃允聖

諗唔到點解讀chem

我手作仔都可以gg了

ㅠㅠㅠㅠㅠㅠ 好撚正 可唔可以快d到聽日

好勉強

果然係黃金 排名又痴埋一齊

Ok我笑點低 笑咗

你估啱曬

好化學啊

笑到我

到運動會TIME未

又同琴b一齊啦兩個都15名

呢個chem既比喻有意思

讀chem...

黃金推

係喎叫我swag諸葛

14名14票得一個人 明明望落好純情 但係連登總會有人想對佢下手

啱啱係Twitter搵嘅圖

有冇中場總結

又bin

懷疑人生

唔想佢唔開心

南小朋友？

牙圭

牙圭？

牙龜

屌我估中左

牙圭唔會咁快呱

去咗睇一睇片就爆到咁

呀圭？

14

U got it 衝呀呀呀呀呀

好驚佢翻去耕田

仲有？啊虛？

14名14票牙餅其實我唔識寫牙餅全名

活力虛

投牙汗同琴仔嗰d係咪同一個人？ 黃金cp大發

intern琴仔

竟然

swag諸葛

比我想像中少票

明明牙餅都好純喎

牙餅？

餅餅我對你唔住

比住一半你先

少鏡頭

邊可能咁低

出現了 第一個回鍋

大爆冷

中咗

下咁低

呢度唔係回鍋肉圍爐區嚟架咩

阿餅咁快出場

我要推多啲牙餅先得

14票咁少

比想像少呀

14票.....上位圈競爭非常激烈

丫性升左之後開始慢慢跌

餅餅

突然諗起lapzap絲講咩小狼狗

餅餅都唔純 小餅餅咁脹

係性哥嘅手下會純咩

G持

好刺激

始終個票圈就係依堆人
有人升 就會有人跌....

我睇唔透又海南米又手作仔又呀餅

PIP PIP PIP 1pick金曜漢巴最好

Move 好好j

13名15票得一個人 大腿好好J嘅

但。。。都高過係節目

牙朱冇咁高啊好似

估唔到係長腿餅

大耳仔？

大耳仔

呀k???

日頭小奶狗
夜晚小狼狗？？
類似咁樣？

多謝個十四票
餅餅加油呀
大推

小狼狗形象已經深入民心

日頭小朋友,夜晚小狼狗

牙餅11pick係81票

我痴咗線 第一刻諗起牙漢

單車選手大耳

大眼大耳乜都大嘅金炫彬

估唔到東杓都有9票 多謝大家

比我想像高

餅仔加油啊

麥美恩

手殘負評左
明明想正評

呢度都冇乜人推佢
大耳推多啲上水啦

大耳仔11pick 係過百票 112票

乜都大

可以改名1PIP曜b巴

大袋

乜撚都大

迅速嚟到得一個人嘅12名19票 有錢到有隨行保鑣嘅

等餅餅着住呢條短褲仔入我睡夢幫我揼邪骨

成人台

屌，真係有似到

需要PG家長指引

南小朋友

你地班人真心痴線

省朋友

小朋友

又真係

一定係南小朋友！

以為佢會多11pick 少2pick不過佢都好好j

屌 小

我係絲

呢到D人成個腦都色情野

點解我諗起禾鴨

虛 or 南小朋友

你個袋就大

做全套服務

本身第二票係牙汗同大耳爭扎中
最後投左大耳

我朋友成日叫呀餅麥美思浩

想幫佢整gif
不過唔識key

冇錯

大耳b呀

到南小朋友喇！

終於清楚唔留言嘅巴絲口味

啊K出黎啦

就黎出道組了

大J b呀

真係好似Scoups

成班淫娃

12名19票南道賢 搵唔到張牙Kit保鑣圖

佢未成年!

牙K飯做野啦

比例真係好好

多謝大家gchi monday to sunday ～～

梁思浩就唔似啦，隻眼爭好遠

暫時排名整理
僅作參考 請大家睇返1pick最後整理

12 南道賢 南小朋友

13 金炫彬 大耳

14 崔秉燦 牙餅

15 琴東賢 琴仔
15 李垠尚 紅毛毛
15 黃允聖 牙汗

18 TONY
18 孫東杓 初C

20 李真宇 海南

21 崔壽恆 壽仔

22 宋亨俊 牙喊
22 車俊昊 牙車
22 金東珫 眼訓仔

25 李洗賑 手作仔
25 咸元進 牙咸
25 朴宣浩 大哥
25 李協 協仔

29 姜賢秀 牙姜
29 姜敏熙 牙熙
29 朱昌旭 牙朱

保鑣呢???

一諗起佢唱mts就想笑

睇小朋友gif嘅好治癒

牙潔好忙呀 你地唔好麻煩佢啦

走曬音咁

有聲

係喎想bin屍打到膠晒我錯

不知不覺間我哋已經嚟到第11名22票 我個人認為係成個404最夜波夜波嘅病美人

辛苦曬one pick絲

虛

我虛

原來琴仔得15 明明好多人推

唔使估啦

牙虛！

姜巴返唔返入嚟

牙虛

係2PICK黎到我地既出道組 睇黎有好大機會係下ROUND出道

病美人牙虛？

身子好虛嘅具正模

出道組了

精神虛！！

話說1PICK係咪直接打晒出來算 咁搞法要1點先完

追po追到死死下

韓國都要保到佢有出道位呀
虛b呢排有活力左嫁！

呢張好精神

連登製作人好緊張啊
希望出道組係我PICK做到團飯啦

喺公佈第10名之前先插播一下精美製作嘅一位候補預告

1 pick都係得廿個 會快啲

曾經覺得牙虛好似後生版利特

數字絲唔講淫嘢

agger！

我有特登save咗諗住一陣幫你推

最緊張時刻你先熄機

再講大家打柒我㗎啦

又鞭

用咗1個鐘
仲於到梳化位

既然係咁講埋海南仔1pick幾多俾你先 唔想知嘅唔好撳入去

從此改口叫kpip絲

牙虛被玩壞了

圖2眼神好殺

少咗一個上次好似有5個

特別係個鼻同咀！

第10名24票 好貪靚 靚到直頭可以入夜波夜波組嘅

仲有gay彬佢地有vocal冇rap之後個反應

終

IT's 宣傳TIME

AJY話插播返首X1MA先

11名出咗出道圈

我唔認得 係邊個嚟 有少少盲

好識做

其實仲有邊個未出現 已經亂了

好正

正

我！憲！出！道！吧！

但利特就算大過牙虛咁多都精神過牙虛

宋beauty?

曜B飯醒架嘛

虛=meme

XIMA~XIXIMA~

10名24票 宋beauty 宋有彬

正評係俾牙漢

MUSIC WORKS!

直播出道果日係咪推十個post都得

有聲啊呢句

第8名27票 變咗好多令我好心痛嘅

感覺可以再高啲

有份投

比我想像中低

藍毛毛

有彬條真係好粗

勲b要出現了

勳b

牙圭or藍毛毛

因為meme入坑

廣告time
今日有好多練習生出左黎喎～
唔知咩事呢～
我地一齊黎睇下～

眉

係做得好嘅奎

點睇得出

呢張好q

牙圭啦

真心多謝另外23個投佢既人
有你地既支持已經令我好感動

應該係啦

條咩 你講清楚好喎

11pick 牙圭排13 ， 藍毛毛排第10 ！

你想太多

現真身

啱呀

圭？

頭先諗咗好耐係乜野好粗

敏圭巴係咁留意人地下面

藍毛變啡毛變金毛 開心變唔開心第8名27票金施勲

突然發現我睇漏咗第9名

太好
牙gay彬排名都唔錯

幫大家發掘晒不為人知嘅另一面

點解skip左第9

藍毛毛同牙晶都係金毛好睇啲

放棄追po 等睇最後整合

好能恐怖

打漏左個眉字

呢位staff嚴重失職

返轉頭咯

恐怖在佢真係巴

我未追完上一個Po
但想講mc公佈第29開始已經做得好好
同你個pick一樣好有潛質

勲b出道組！
多謝大家支持

十萬個對唔住補返漏咗嘅第九名25票 參與404之後收穫最大嘅

勲B Memo 留言：
藍團子的各位 從往十裏到內方站 哈……真的因為你們好幸福ㅠ雖然想進決賽…不能去的話也不要離開我！各位 愛你們3000 施勲

你開開心心就夠架喇

笑死

你隻手反映咗你內心感受

真係打漏嘅？

實俾國民製作人插死

連登製作人就唔會既

勲b話入到決賽嘅話 會笑多d俾大家睇！！！

我淨係諗起白真yury

出油

加油

要上Naver熱門了

+1

開始攰了
加速

好cutecute

臭 不了

圭?

做得好好加啦1pick曜b絲

最大贏家

不安

咪都係臭化咁嘅樣

辛苦晒1pick曜b絲 做得好好！

收穫咗好多肉水份嘅 李翰潔
俾大家睇吓未收穫前嘅佢

唔係你以為代表好好做 唔好再話代表nim成日NG啦

頂你

牙k

1pick曜B絲好波

原來係咁

又臭又黑

好有mc潛質

哇！估唔到！

諗緊張相係咪真係潔

好重口味啊你地 咩人先會幻想臭化赫下面係點

我仲心諗收穫啲乜

收穫咗磅數

K子

牙K出黎啦

連登熱度咁高嘅牙K

又PO露點GIF

11pick 呀k排第七 161票

成日俾人撚嘅後遺症

就入大直路第7名32票 404夜波代表

有唱k加持

佢有2個人熱度

出道組都唔差

估唔到牙圭升左咁多 佢11pick得13名

係咪得番咸

牙圭！

出左喇

打動左好多姐姐

牙咸廿幾喎

咸出左了 廿幾名

鏡頭既重要

咸一早出咗喇

成個腦亂曬龍

第7名32票 404visual centre 牙圭金旻奎

牙圭deserves it

姜巴2pick排名都唔錯喎

G持！

真呀 睇到佢真係好努力係為左啲fans架

𠵱波𠵱波係咪出哂出道圈

多謝大家gchi我 ， 由11pick 13名 升到去2pick 第7名 我會努力加油架啦

牙圭好1努力又靚仔

支持牙圭
支持mts

真心覺得佢係咁多個入面最靚仔

你諗太多啫

34票共同5名出現啦 總共有2個

本來想2pick佢！最後為左MUSIC WORKS放棄左

可唔可以推今朝牙圭張相出嚟

好緊張啊!!!!

亂入
有冇人會飛去韓國睇決賽
碌極官方facebook都唔見有得抽，係咪已經抽完

第21 頁仲未公布哂
btw 我1pick壽仔 鍾意親果啲都唔係受歡迎

圭

牛牛票幫到你

我應該要岀場喇

牙嘈同牙憲

差d以為係李老師

極度全能！Rap掂舞掂Vocal掂

係
睇黎連登真係唔鐘意幼齒

牙曹 國憲

牙憲！

牙憲 牙性?

曜B內心狀況：好緊張啊

有預告唔洗諗

心足不過我面臨嘅係我個個都鍾意睇決賽係自己pick對自己pick

牙憲

曹憲?

睇黎都係我呢個小清新出場既時候

嘈

AJY預告係唔可以信架

嘈憲！！

呢度太多色情牙性嘅人 排名應該更高

嘈定憲呢

會唔會學俊英嘅招數
預告都撚人

我地個代表好誠實！

係我了

下次整個假預告!

我哋呢到係lihkg k-pip預告信得過

睇你地留言笑到gapgap聲

對

啱喎 下次放個假預告都幾好睇

但都好多人想色情牙憲牙曹

牛牛票就不了
唯有睇直播

第5名34票 曹承衍 明明牙嘈都好全能㗎喎 有名你叫allrounder嘈絲

禾

喂999啊 依度好多水啊 唔該過黎拖地啊

又 bin c

如果真係巴打咸濕我會好驚

應該水浸啦

終於

到我喇

第二個5名94票 佢有個地方特別粗應該係成個404入面最粗嗰個

做咩寫我大字

哇!!!!!!大電視係咪要出4人特寫鏡頭啦

牙憲咁前

多謝大家有投我一票

又自膠

袋?
曜?

手指

手指？曜b？

又引起人無窮幻想

頸

我嘅願望得返決賽唔好成日影到臭化赫

表白嘈絲

因為大家都好愛你

想曜B再高啲

邊個諗左其他野既舉手

頸粗姐 嚇我唔到
憲出嚟啦！

同意

邊個頸粗

睇到都覺得嘈

牙憲打手點名

咩粗？？

憲

我好驚
大家唔好上我床
我張床有偉嘈性啦

第5名34票 金國憲 真心覺得條頸好粗

憲啦 大髀

熱烈地彈琴熱烈地唱

真係頸

公佈前4名前我地黎個廣告
暫時排名整理
僅作參考
請大家睇返kpip1pick曜b絲最後整理

5 曹承衍 牙嘈曹
5 金國憲 牙憲

7 金旻奎 牙圭

8 金施勳 勳B

9 李翰潔 牙K牙潔

10 宋有彬 基彬

11 具正模 牙虛

12 南道賢 南小朋友

13 金炫彬 大耳

14 崔秉燦 牙餅

15 琴東賢 琴仔
15 李垠尚 紅毛毛
15 黃允聖 牙汗

18 TONY
18 孫東杓 初C

20 李真宇 海南

21 崔壽恆 壽仔

22 宋亨俊 牙喊
22 車俊昊 牙車
22 金東珫 眼訓仔

25 李洗賑 手作仔
25 咸元進 牙咸
25 朴宣浩 大哥
25 李協 協仔

29 姜賢秀 牙姜
29 姜敏熙 牙熙
29 朱昌旭 牙朱

我覺得第二度粗d

多謝支持牙憲

依度一講粗即刻

頭四啦

變幻__

我以為講緊第4名

好撚想做牙憲條仔

終於嚟到第四名69票有做過vocal c位唱高音

尋晚先意淫完

牙性！

無限loop幅圖

性???

所有應該粗嘅地方都粗

仲唔係牙性？？？

多謝大家支持
呀女朋友係邊度！
每人一個袋

牙性定牙碩

唔通佢著三角底底？

牙性

性

想知幾多票

牙碩都有做過喎

回鍋肉之爭

Mc好勁

Tony叫性奴

@金國憲女朋友

頭4會唔會 碩偉曜性

緊張

其實第4佢

係回鍋肉嚟㗎

得返佢四個渣麻

好多謝你嘅提示

公司係英文

果然係姐姐飯

呀呀呀

句「公司係英文名」野呢？

仲同卡通人物撞樣

絲你真係識推拉加姐

偉哥先表達自己爭勝嘅決心

係喎唔記得
其實點解會有個咁嘅花名

次序第一碩

頂 都係兩個一樣

Both

性：你咁樣好討厭

SNOOPY性

牙性啦

句討厭呢?

我講大脾咋嘛

個起伏位唔係似四角咩？

一人拎一袋草拎去餵直男兔

我買 偉曜碩性

直播左一個半鐘啦

屌你地笑到我出曬汗

似冇著

我要俾個希望曜B

到底係邊個呀

老人家想訓教了

同平時直播一樣 要等

好啦唔玩啦 第4名69票 韓勝宇

入咗廣告

出埋水

又出水

我代表牙性多謝大家～～～

仲耐過平時直播

ARARARARA

個gif真係好好用

X2 會唔會睇到聽日要射波

拉開拉鏈直接

夠鐘拖地

我準備好come on

Snoopy性

買定離手買定離手

我賭1偉2曜3碩4性

四角咪會係個窿度露左條邊出黎

多得曜B啲動靜真係好正

痴線 已經28
會唔會要開多個post

痾尿

1曜2宇3偉

跟

所以第三74票都毫無懸念係袋袋金宇碩啦

TOP MEDIA出黎未

我估偉仔第1

曜偉碩

哇!!!!!!!!!!

突襲？

跟隊！！！

曜B上啊!!!!!

牙袋

叫糊啦叫糊啦

咁突然

In偉仔we trust

插播一張牙性
我wifi突然勁慢

之前有個巴打成日吹奏Marino 同tony係性奴

慢慢黎先!!!!!好刺激啊

痴撚線 咁突然

牙斗

多謝大家支持

偉仔第一

偉同曜b企台.jpg

咁睇黎係偉仔第一

做乜用我個專稱

跟swag巴搵食果然無錯

拖一拖地先

淨低嗰兩個一位候補麻煩出嚟講吓感想
好由於時間關係ajy cut走咗

家政婦偉仔

支持呀爸

笑到仆街1pick絲我愛你！

支持你兩個

第二名 佢rap都幾掂吓

又有野瞎

矅b???

Okay

Weiweiweiwei

袋袋成日搞到我諗起好多年前個港姐叫戚袋袋

你DISS偉仔啊?

呢個hints好勁

無論係練習生定連登producer之間都有極高人氣

都rap㗎喎佢地

官方竟然無啦啦po野

偉仔？？

幾掂下

一開完估即刻沖涼

尷尬既事要發生啦 到底邊個RAP都幾掂

前四打包出道唔該

我估偉

「親愛的國民製作人！以後回為了報答如此多的對我的支持和喜愛會更加努力的.真的十分感謝
—金曜漢練習生

有冇偉曜企燈圖呀

好期待啊！！！

佢地咁笑法
又sexy黎sexy去OMGGGGGG

第二名 85票 天生Rapper金曜漢

頂 追連登製作人結果好緊張

成個出道組我都ok

多謝晒所有G持曜B既連登製作人

曜B：多謝連登製作人 我會繼續努力 成為你地值得既1PICK

訓地下嗰下

偉登基！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好想睇 但又想睇連登排名

唔係牙偉

偉

第一Elsa

偷偷地pick埋代表nim

我又興奮得濟sor

恭喜牙偉一等

Go 偉仔 go

我愛牙偉

我嗰2pick做左第一二名

曜b好可愛

呢張圖黃到成隻ryan咁

SAME HERE

偉仔

突然係度諗 公布到最後兩個好似係要直接開第一

偉仔穿上喜慶服裝準備登基

SWAG巴好野

第一名 103票 天生Rapper嘅師傅 李鎮赫

偉仔我永遠嘅op

多謝大家支持我會不辜負大家期望努力

恭喜曬記得帶埋柴犬袋一齊紅呀

1pick 偉
2pick 漢
lm

SWAG絲

係你啦偉仔

第一、二名都爭18票

偉仔要出道

103票！

投左性偉

恭喜牙偉突破100票 成功喺2pick嘅皇座登基
由於時間關係 P圖後補

一樣呀

收錢收錢

預言家

2 PICK 曜B偉仔
我可以去做製作人啦 多謝晒咁多位

決賽果日
如果偉仔出唔到道呢到應該會喊晒
希望韓妹開眼

好攰 終於完1pick點公佈

心跳終於正常返 頭先緊張到心跳加速

touch wood

今次唔好再比ajy cut引導鞠躬啦

1pick再玩真係唔洗訓一係就聽日直接打曬出嚟 一係就依家玩住頭十一
大家覺得點？

偉仔我愛你

受我一拜

歷時一個星期既2PICK投票終於有左結果
由大熱既偉仔登上第1寶座

投票
直接打
頭十一

大力表揚1pick絲
對於1pick絲嘅工作表示高度肯定

唔好講啊
Lue口水再講過

希望真正決賽個日我可以講乜中乜

我覺得可以一次過出晒後面既名次
頭11先逐個出

頭十一好玩d

燈一燈先

我諗應該唔會出唔到
出唔到我又會喊到5:00先訓

thanksss 1pick曜b絲

幾好

其實好多甩漏成日唔記得要打返排名票數 又打錯post名又打錯票數仲po漏牙潔
詳細2pick排名會喺聽日公佈 敬請期待

出頭十一 打後直接打

Thankyou very much

好好奇1pick出道圈啊

辛苦曬喇

俾掌聲曜B絲 曜B愛死你

好有可能又要開新post

原來講完2pick仲未完
真係涯唔到 等聽日再追

我愛1pick絲

多謝1pick絲

辛苦MC了

強推亞偉

希望岩啦個名

唔該晒你啊

辛苦你啦

就黎又爆post

咁依家直接公佈頭11 都係因為時間關係所以會冇圖大家自己加落去同埋曜漢仔mc法啱啱玩完依家唔玩啦 我會打排名票數 大家討論一陣 我就開估
首先係第11名 有9票

Btw 多謝1pick曜b代表絲
多謝你肯同我地玩呢個排名，成晚都好興奮好好笑
辛苦曬啦，你做得好好啊

依家出埋?

唔係出埋咩

辛苦哂1pick 絲
真係做得好好

你使唔使休息下先
一係聽日先再玩？

準備爆多個post

通常都係節目完出排名㗎啦

大家早抖

我以為話聽日定聽日先? 係咪好攰

辛苦曬kpip1pick曜b絲

聽日先啦~聽日夜晚9點~~? 開完即刻直播

等等，11名得9票？

可以繼續推呀 但係11名都得9票？

最新消息
聽日會直接出詳細1pick加2pick排名
唔逐個公佈啦 大家可以訓啦

心疼

其實係我好攰睇左個幾鐘直播

辛苦哂

11名得9票？

你去休息下啦辛苦晒你！

大家都攰了
再次辛苦晒

辛苦你喇！！早啲休息下！

愛死曜B絲

差唔多啦 上次第十都係得10票

嗚唔好再傷害曜b弱小心靈

11名係得9票
喺大家心中留下懸念唔知大家今晚訓唔訓得著呢

KPIP學安狗吊我地

辛苦晒kpip絲 曜b愛你

多謝1pick曜b絲
PIP PIP PIP

辛苦曬

同聽日AJY出個12名出黎有咩分別!!?

做得好好呀mc 想唔想推爆post 推走個kpip

我覺得黑色個粒幾好睇呀

學ajy預告吊胃口

第一張第一次見

咁我自己一個推爆佢開返個kpop post

幫手推爆個po然後休息下先

牙車好似都為左舞台打埋個耳洞，但最後冇用到

比大家重溫下 上一輪1pick 頭11先

1PICK練習生-

排名 票數 練習生
1 56 金曜漢 김요한 (OUI)
2 48 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 36 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 24 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 19 金國憲 김국헌 (Music Works)
6 15 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 15 李翰潔 이한결 (MBK)
6 15 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
9 12 曹承衍 조승연 (樂華)
10 10 具正模 구정모 (STARSHIP)
10 10 金炫彬 김현빈 (Source Music)
10 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)

老人家要訓了

幫你推下

2 PICK是殘酷的 唔知有幾多連登PICK要止步

曜b個耳窿....唉 陰公豬

台灣ptt 都開票喇

既然大家咁愛我 可唔可以唔好再鞭屍

嚇到個心離一離以為無牙潔

等我今日睇預覽圖仲以為佢戴左個粉紅色

真係唔敢諗
仲要呢兩個禮拜都睇唔到直播

牙潔咁忙 個個po都蒲頭㗎喎

個排版好靚

GAY彬冇乜人pick

聽日見啦曜B

sorry 遮左票數
再po過

2pick嘅世界真係好恐怖連登製作人已經係咁想像唔到下一次睇排名會幾震驚 好擔心我啲pickssssss

話說 恭喜曬宇碩成功攞到第三名
多謝曬大家支持

係度同埋啲黑粉講：

台灣人同我地口味差唔多
都係碩偉曜性

根本世界大同 係同AJY既唔同姐

牙汗台灣人氣幾高

結論：亞偉真係好百搭

明白
pip

其實我仲想開另一題 團叫咩名好?
不如下個POST大家一齊提啊

熱烈掌聲比1pick絲

主要係啲盲撚左嘅韓妹跟9ajy嗰剪輯行

會埋口 會發炎嫁傻豬

其他調查結果依度

PASU 🙏🏻👏🏼

pretty girls睇練習室其實跳得幾好

插播一下曜b以前上台同女唱歌既片
仲拖手仔

g團舞代表十分重要

竟然唔睇好pretty girl 但我見個舞台好似幾得意

下回預告 (狂loop)

但係有啲估唔到牙憲第5依到好似唔多人推

好詳盡

1pick絲之後係咪叫琴東賢

好man

佢地勁多人參與

好提子
放開個男仔啊！

我個人會係ssg/mts 覺得望住同隻歌唔夾嘅theme/衫會好尷

中間有節係初c同喊企中間
初c跳得好好多

但我地討論得勁過佢地

膽小

好感動
不過去到韓妹手中就...心都痛埋

牙晶就算甩毛都好睇

喺推爆post之前又帶吓手作仔出黎刷存在先

留黎早預告？

有個好岀色嘅K-PIP MC

連登算ok多啦 記得有金國憲女朋友同牙憲打手

嘩你班KPIP友真係cls
冇上一個下晝追咗兩粒半鐘先live到

狂賀小朋友有12 本身諗住2pick就gg
希望聽日1pick唔會得我一個pick啦

7/2 dc+instiz 2pick
ptt comment 果度照搬過黎依度

無心打錯

但係海底撈好似會好過東門一星期

各位連登製作人要發個好夢喔

夢幻A團出道喇

牙虛唔係出道組 睇唔透

海南米真係跌好多

牙餅第6

cls

我本身都唔睇好ssg就係因為個布置
但今日睇完dance practice 又幾睇好呢組
其實唔睇好既舞台真係好難揀

睇呢個結果真係心痛死
我係唔會信架

太細個 同其他同年好唔同

次次韓網個啲我都係由尾開始搵憲

可能夜晚先上水搞到好似好少淨係記得依2個

我好sad今季真係唯一一季one pick出道有危機

冇海外票睇返韓國會準啲
屌睇黎啲韓妹真係好憎music works

我應該會寧願走去睇練習版

零晨好多牙憲pick係到架

牙憲同牙憲女朋友都係深夜上水

個心都虛一虛

U GOT IT組宣傳視頻
"我們隊的長處嗎？我們隊的長處.."
"Sexy？"
"首先非常符合設定，聚集了性感的六個人..."
"因為歌曲稍微有點性感，心也是那樣，所以整體應該會有著性感的部分...吧"

係咪要推POST?

明明憲連登pick同ptt pick都入到出道組
韓妹open your eyes!!

睇到唔記得放咗片

Top入曬 但係music works同牙性

勲b
Btw點解初c咁低

紅毛毛有種格格不入嘅感覺

次次諗親都好sad好折磨

唔該你 我skip左

牙喊對腳有對比有傷害

牙虛啲meme吸引到好多人pick佢 但大部份都係11p先pick佢

又諗起boss組fing頭.gif

韓妹好似嫌佢老顏

牙晶又係揸手機自拍果個

係profile pic嘅錯..

短人一截

咁都老顏？

佢地成組都好正 呢組人氣氛好warm

額頭高咪得

呀喊都跌左6位